有冇人從來唔睇圖

見D人畫兩條線就估底估頂真係笑出聲

咁睇咩

睇心情

所謂技術圖同賭場路紙一樣只係迷信
只睇公司數據，行業前景，同現價

睇報紙果日個星座運程

咁睇EMA SMA MACD 又死曬
我信我嘅方向

股價掂到條線就話挑戰緊個頂
升穿咗就話突破咗，升唔穿就話挑戰失敗
其實同無講過嘢無分別

都唔係話冇用
但好過唔識咁解，學多樣野冇壞

靈感到就入貨

睇天氣

真xxxx點有阻力

阻力位一秒即穿 = 跌勢強勁
穿唔到阻力位 = 都話技術分析有用

搵唔到繁體

究竟係

公司做得好 令到 幅圖靚
幅圖靚 所以 公司生意 / Margin會好左

真係好難答

因為無乜野可以分析股票
唯有睇圖

點解唔用塔羅牌

駁唔到

如果升完之後唔會輕易跌返落嚟就係真突破
但如果跌返落嚟就係假突破

竟然仲有人類唔識睇圖？輸得抵。

根據我睇圖分析

納指升穿旗形，有上升趨勢
納指連升幾日，可以睇到上升軌道，有上升趨勢
即使呢兩日跌都只係畫緊今個月嘅下影線

同埋

納指12000係關鍵位
納指12100係關鍵位
納指12200係關鍵位
納指12300係關鍵位
納指12400係關鍵位
納指12500係關鍵位
納指12600係關鍵位
納指12700係關鍵位
納指12800係關鍵位
納指12900係關鍵位
納指13000係關鍵位
納指13100係關鍵位
納指13200係關鍵位
納指13300係關鍵位
納指13400係關鍵位
納指13500係關鍵位
...
納指90000000係關鍵位

利申唔識TA，扮得似唔似

從來唔信，一個消息已經令到個市唔同曬
最好笑好多計曬角度又話有模型推算

其實咪即係財演
睇圖畫圖果班人總會揾到原因去解釋升定跌

每個位都中哂
想上你堂同埋訂閱take my money